華仔終止個唱 即刻想笑班買黃牛既人

買左之後幾日黃牛啲人到底而家咩感受

人地真牛華fans

驚咩

以後都咪撚唱啦

成皮野一張 退就退返小小

拎埋佢去填海啦

你識咩

好想訪問班真fans